一人一個on9簡稱/縮寫

我先
小同，中同，大同

小同，小童
中同，似打緊麻雀
大同，方大同咩屌你

__name__

感建分，唔講以為係「咁結婚」

呢個係python attribute

生快你喜

Famj 好好地叫kol咪算

生快真係痴撚線
見到真係想搵窿捐

講生日快樂都懶不如唔好講

通常想hea9人就會講生快

示位

第一次見係HB
諗左2秒先知係happy birthday
但生快真係痴撚線
打完「生」字都自動出「日快樂」啦

閪鳩啲fd先講生快

感建分

agger

HB鉛筆

Link in bio
af (as fuck)
打多幾個英文字母會死？
我第一次睇link in bio以為條link喺啲生物學論壇嗰度先搵到

原來有人有咁嘅諗法